政府做show依家做得太over

3月11日 立法會補選
政府建制派真係好alert

不得否認，政治公關show比以前高明
亦做得好小心

但人地路際 高官又企第一排
張建宗又扮親民 去抱抱家屬
政府又call曬NGOs 馬會捐款

你估政府真係咁善心咩
講到底又係政治位

只要班廢老觀眾接受咪得囉

之前深水埗個架巴士都冇賠咁多

有應變係好
但可唔可以保證任何意外都提供到一個差唔多既支援

接近選舉期咪會做lor

爭住攞分 食人血饅頭

只能講果19人，會成為林鄭的光環

廢老想自殺忍一忍
可以等選舉前

消費死者

心意依家野冇分地域限制😂

最緊要方便自己，唔通走入屯門咩